返工嘅手足你地每晚平均瞓幾多個鐘？

6個鐘

same